剛返工到公，就俾個鬼佬同事捉住猛讚香港

個鬼佬係美國人，去過好多國家打工，話經歷過好多超強颶風，但話無一個城市好似香港咁，零死亡，零基建受創，打颶風期間仲可以有維持水電媒，上網，電訊 電視訊號，城市復原力超強，真係一個世界級城市！

呢一刻我真心覺得自己係香港人而自豪

yes所做返工啦

個鬼佬係美國人，去過好多國家打工，話經歷過好多超強颶風，但話無一個城市好似香港咁，零死亡，零基建受創，打颶風期間仲可以有維持水電媒，上網，電訊 電視訊號，城市復原力奴性超強，真係一個世界級城市！

呢一刻我真心覺得自己係香港人而自豪

仲馬上復工添

英國佬留低既貢獻

8號風仲可以打邊撈

屌你維穩樓豬維穩post
Content farm出文模式

仲要大家都好快好心急咁想要返工! 好奴才!

大家唔好咁消極，返工就係喺度為建設香港出一分力

無錯，公共交通照開

岩呀，一瞓醒冇穿冇爛，香港真係福地嚟，基建做得真係好好，即刻急不及待想去番工。

迫少少就冇計，根本冇車，但係我唔怕，我哋香港人獅子山精神，我今日豪少少，坐左的士番工，精神呀，我要同鬼佬同事講一句: proud of hong kong😘

係
打住風返工又得 落完風再返又得 得左
咩事都無阻香港人返工決心

個美國人今晚落老蘭同樓主老母係公廁大戰一百回

美國人不嬲都讚黑奴做得野 上一代都用緊, 本來諗住現代冇, 結果香港仲有

好假，重作

唔通你想死人冧樓咩仆街